南亞勢力日益狀大對本地黑幫有咩影響?

依家班南亞狗越黎越惡 分幫結派咁
時不時就有單南亞狗互斬新聞
深水埗好似已經係班南亞狗睇緊
有冇ching知道
究竟依家香港有幾多地盤係比南亞狗搶左呢?

問題係好似本地黑幫請南亞人先
因為夠平夠狠。
但遲下佢地慢慢坐大就唔知會點。

咪做埋啲下欄野
有冇睇新宿事件，縮影黎

自己手尾自己執

不過東亞南夫唔係流
黑社會蝦自己人就叻

但日本人既排外意識同香港人冇得比喎

遲下無人拜關公
拜阿拉

有撚本地黑幫咩，一係謝皮，一係搵真銀，仲得閒同你打打殺殺啊

有d比較有腦上左位做大佬啦

反骨食埋舊時跟個大佬地盤

差在未做龍頭渣

佢地狼到自己同鄉都隊 完全無性

近年本地所謂黑幫同中二病有咩分別?

同鄉都有地區性既
好似新彊西藏個d國籍上係支那

得返d童黨

刀手

香港人咪照斬香港人
同鄉

全部藍衫戴帽？

對於大部份毅進畢業本地黑幫, 南亞一扮唔識中文就er...er...er
增加執法難度